猁定南韓？

猁南韓

呢場好公平喎

睇到同情鏝城

2隊都咁黑

你個隊前幾日黑撚完曼城 都好似當冇事發生

打交黃牌玩界外球無補時

回傳offside

點同層次

一定死利狗啦

利狗吧

你收皮啦 死獌狗講黑哨人唔笑獌狗喊緊

辛苦狗仔捱夜睇我利贏波

回傳offside真係猁專利

仲未訓

4強抽我獌 好好教訓痢狗

自推咁撚慘

逼害哥狗

上半場熱狗上身

2hand

回傳offside

0補時

送走埋教練

鏝狗技不如人

1:5 補黎把鳩咩 愈補愈肉酸

半場0

係
獌聯無

又拎曼聯出黎自high😆

反到傻撚左?

點樣數都唔會夠當年南韓黑

猁狗黑完人哨又拉其他隊落水

嬲撚到

黑還黑 南韓係黑哨界既地位係無野取代到

比你補10分鐘，入到4球咩

錢亮

係5球

咁都叫黑🤔

屌你

錢亮贏

由獌狗仔把口講黑哨真係特別耐人尋味

摩牙

上次Ching 你喺邊度揾呢張架

Twitter
你識？

好撚酸呀樓主

唔識
之前google Liverpool anime picture淨係得一堆笠拉埃島

U Twitter icon是咪都是利anime

獌狗既老母個閪就真係黑喇

問緊猁同南韓又拎曼聯出黎擋

純粹講下 唔啱聽咪講過第二樣

你揾到我？可以試下pm

no
之前見你post cap圖見到
假ac？

隨便，怨婦係好難收口

我一定係猁啦